可以幫著名奶共籃球員James Harden換上新球衣嗎?

大家千萬不要幫James Harden photoshop再發到Twitter上喔！

自連 30下直到有人改圖為止

1/30 推

貼番條link先

2/30

3/30

4/30

5/30

6/30

7/30

我就係推英文台既搞手，有咩想講既入黎

8/30

9/30

10/30

11/30

12/30

13/30

14/30

15/30

冇人想幫慘慘豬James Harden換上新球衣嗎?

16/30

17/30

18/30

19/30

20/30